同唔同意5大訴求要升級？

成立獨立調查委員會 升級做 重組警隊

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

同意

五大訴求唔應該加新野
因為會比人感覺貪得無厭
但可以升級

解散警隊

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你